唔好死

呢一刻你覺得完全絕望
除咗死你睇唔倒其他出路
但係請你相信我
呢個世界絕對比你依家知道嘅大，可能性比你依家知道嘅多
俾一個機會自己試一試其他嘅可能先再諗死
如果呢一刻你覺得好辛苦，行唔倒落去
搵人幫你
唔好諗住靠自己
每個人都有需要人幫嘅時候
搵人幫你

well I do. I do care.

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信